海賊王989情報（新的Numbers出場）

989情報

- 標題「我不覺得會輸」
- 三個新的Numbers出場，大媽說他們是冰火島「古代巨人」的失敗品。
- 甚平跟羅賓一同將大媽打出外面。
- 路飛想要去屋頂跟凱多戰鬥，被Queen跟King攔下。
- 本話片尾，草帽團一同現身站在一起。
下週不休刊

被Queen跟King攔下

山治

山治死唔去

無死已經好畀面

大集合，路飛隔離個位仲要比甚平霸埋
尾田我無估錯你

無啦啦又除左件衫，又好似無解釋做咩無事

山治仲得閒換衫 咩料

得罪講句，羅賓都型過山治

羅賓仲要果實能力剋死山治

睇企位三巨頭 路飛 契仔 甚平

畀人打爆件甲

羅賓種從容不迫既feel好正

有巴打開咗post了

[草帽一伙終於齊數出埸！] 海賊王 989話 情報

0
0

咁睇甚平仲中間過卓洛

柒治今次煮咩畀敵人補血？

甚平
唔怪之得連基德呢個咁自大既人物 聽到甚平加入草帽一伙覺得咁驚訝

大媽好似nerf得好勁

甚平實力係咁多個七武海應該top 3
應該勁過明哥同熊

甚平 羅賓 Franky 骨仔
四個打大媽

邊個top1

鷹眼

大媽可唔可以搵次打中一個人黎睇下

熊係bug黎
點會勁得過

萬國咁撚勁 真係打中嘅 應該秒撚咗